車狗又逼害我利

前世同你有仇咩

一年係咁 今年又係咁

全英超聯合阻痢

哥帥要出力炒隊垃圾以示尊重

on9 啦 我地幫你攞多d作客入球以防不時之需 你知啦你地鏝有時要靠得失球先贏到架ma

仲話我地垃圾 我地幫你仲要比你話真係心淡